佢話我登入帳戶資料錯誤

想改名，佢要我登入資料，
iphone機自動save咗之前登入嘅密碼
但佢話我登入資料錯誤，登入唔到
改唔到名
我依家手機唔敢登出

冇set 備用email?

唔記得有無set
邊到有得check

個人資料

更改密碼下面

更改帳號資料？

係

就係嗰到一入去就係登入頁面

如果你係用chrome save password 你試下用電揾返個pw用電腦試下入 如果入唔到 都冇人幫到你 你試下send電郵俾連尼住咯

唔知關唔關個email事
學校開嘅email嚟
然後我今年已經grad咗

點都好 多謝幫手解答

唔關事 我之前都被強制重新登出左

我都係咁
禁忘記密碼直頭話呢個email冇人登記

咁你最後點